連登出左 6.15 記念emoji

聽日又係送頭大日子了

你係咪覺得自己好幽默？

一時手快打錯字係紀念先啱

聽日又係香港人贖罪大日子了

你邊隻字見到有人要集會?

連仔有心啦

係覺得好醒

Respect

唔好搞咁撚多野啦

返工黑衫會熱到仆街

但我會照著

睇下人血日程表咪知lo

【梁凌杰逝世1年】《蘋果》獲父錄音 斥政權阻召死因庭 盼青年珍惜生命（附全文）

連仔

醒過你少少咁啦
過左一年都仲咁撚蠢

蘋果A1

有咩唔滿意？都係一份心意姐 咁都有得嘈

願安息

多謝連登

願你的靈魂自由

呢個5毛黎，唔洗理

Push

唔知讚好定負評好

起底, 波台狗, blocked

615黑衫白絲

手足願你在天國能夠得到自由

一世兩世都唔會忘記

連仔真好

聽日黑衫呀

係呀 唔岩黃絲聽就係五毛 藍絲 分化狗
咁你學乜野人地追求民主呀

唔係，有你墊底

「民主」

連登智者
唔撚死你都無撚用啦垃圾

唔岩你聽就唔好搞？又唔係記念伯母

幾時有話集會？

亦都係梁生激發到我全家人616出哂去

你咩料
條友我一年前Block, 不嬲係對手足講D好刻薄既野
我又冇叫你Block, 我叫我覆個位朋友唔洗上心姐
5毛呢個term 對你幾sensitive wor, 你冇事嘛

困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裏
希望你而家過得快樂 希望我地完成到你未完成既事

你好留意個日程表喎

rip 梁手足

睇黎你堅係5毛喎，thanks for exposing

在天堂的你好嗎？

你搞清楚
贖罪都係個政府贖
唔係香港人

615黑衣白絲帶

RIP

願你在天國安好

個性小子咁出名，都無block 證明幾民主

無問題就收聲啦
呢個post 入面得你一個話集會咋

推

一年了

原來你都識民主既咩？

無論雨怎麼打
自由仍是會開花

梁手足rip

永遠唔會忘記你。

係咁禁不推文
唔想我地出去呀？

其實你喺現實世界咪又係 loser

光復香港
時代革命

我要再返以前既連登 唔好咁多呢d po啦

又block個 on9

我們不會忘記

共產黨有幾包容？

連仔有心

永遠永遠唔會忘記您。

義士安息
終有一日會光復香港

l

難忘你風雨中的背影

送你老母頭咩 濫捕呀屌你老母

共產黨好包容？

你點知嘅

因為佢, 我616出左去行
係佢令我醒左, 係醒能左
謝謝你以生命, 影響生命
希望你可以rest in peace

《悼梁凌杰死於暴政》

梁凌傑只係開始，仲有好多人犧牲咗、為咗香港捐軀者。

手足安息

聽日黑衫為證，For所有過去一年所有被自殺死因冇可疑既香港人

義士

聽日黑衫白絲帶

手足...

615 太古廣場

口口口口口

願你安息

Block極都仲有咁多呢啲垃圾

咁就一年

願你於他方安好

唔做日程表，你撚知會出黎咩，提你出去咋，講到你會自動波咁

黃絲就黎可以成為第二個共產黨

已封底，安心又封一隻了

咁就一年 我地唔會放棄

何解

都唔知幾撚無腦先會咁講

615黑衫白絲 紀念第一位犧牲嘅義士

希望聽日會有人攞

梁烈士，天上生活過得好嗎？

已封，你慢慢玩啦

聽到唔岩聽既野 睇到唔岩睇既野
就block 封殺 咁樣同共產黨有咩分別？
明知啲黑警濫捕 都仲係要做埋曬啲多餘野

然後呢

懷念手足

咁咩先係唔多餘？

送你個頭岀去先

係囉乜嘢先唔係多餘嘅呢

please explain

請你解釋下

解釋都唔夠膽

where are u

咁請你解釋下啦

唔見咗

係咪出咗事呀

人呢

係畀人用黨安法捉咗？

未敢忘記

梁手足，如您有更好的歸途，請忘記香港這個荒謬的世界。

今晚見

侵侵6月14號生日都無人講

梁義士
請安息
一年了
我們不會忘記

梁義士

連仔 多謝你同連登既班底咁有心整既stickers
梁烈士 唔知你過去一年係天堂點
但點都好 我地會贏 我知我地會一齊見證住。
願你在天堂安好。
一位素未謀面既手足上

但有一個夢 不會死 記著吧
無論雨怎麼打 自由仍是會開花
但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧

Requiescat in Pace

手足你過得點樣？

睡不著 勿忘615

唔會忘記你

願梁烈士在天安好

祝你係天堂睇到我地光復香港

第一個送你出去

杰仔希望你過得快樂

6.15 黑衫 白絲帶

我哋會繼續堅持 代你行落去
希望你喺天堂見到我哋光復香港

梁手足
我地一定會保住香港
一定唔會食言

615 第一條魂

眾人皆醉佢咁型得唔得㗎

五毛 BLOCKED

6點去希望仲有

永不忘記逝去手足、烈士英雄和無辜殉難者

梁先生

放心我哋會堅持落去

取 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 憂
義 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 民
成 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 報
仁 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 國
正 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 豪
氣 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 風
照 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 垂
千 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 萬
秋 ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ 代

還未走完的路 我們代你走下去

腦魔都要獻花

人路同梁

致香港革命烈士們

你嗰邊過得點？

615黑衫

你老母送塊閪比我抽插

手足，我哋會繼承你嘅意志，延續革命之火
願你安息

英烈千秋

#mouse#r

無人再夠膽話連登同 HK01 有關係啦下話？

A

W

‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍
‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍‍
‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍
‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍‍ ‍ ‍‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍
‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍ ‍ ‍ ‍ ‍ ‍‍‍ ‍ ‍

唔岩位tim

‍ ‍ ‍ ‍

永遠懷念

啲ON9成日都被害妄想症以為其他人好鍾意Block人,
但係又唔諗下自己講緊啲乜撚野反思下

輸了一年好絕望

感謝義士用生命喚醒港人

God bless you, and God bless the Hong Kong.

6152000000+1繼承梁凌杰遺願和大家一同走下去請在天上保護手足

希望你已經去到幸福自由快樂既世界重新開始
多謝你

pp

今日係你條五毛
切龜頭嘅大日子

我一定會記住你個名

烈士

梁烈士一路好走

第一滴血

晒氣

.......

黑衫 白絲帶

梁烈士

因為佢
更加要堅持bro

感謝🙏🏿
請好天上好好守護我們⋯
願你的靈魂永享自由

多謝你，願你己身處自由嘅國度

手足 我地會繼續行落去

太古廣場見

毋忘梁義士

[black][/black]

牙蛇咁早開工

Rip 梁義士

今日記得黑衫

」

過咗一年諗起仍然好難過

為了你 奉上白花

不要說送頭
試着說濫捕

615黑衫白絲帶
晚上6點太古廣場

推推推推推推推推推推推推推推推推推推

我哋永遠懷念你 仲有其他手足

有罪果個唔係我哋 係中共 港共 黑警 同所有藍絲

未竟之路，由我哋繼續行落去

希望你可以係天堂永遠活係快樂同自由當中

615

永遠記住梁義士嘅遺志
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
香港獨立 唯一出路

毋忘梁義士和所有手足

rest in peace

RIP, 梁烈士

我睇既係咁

哭能左

push

+ 白絲帶

You will always be remembered

手足，我地會代你繼續走落去

。

邪永遠不能勝正，逝者安息投好胎。

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

母忘義上遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

義士犧牲唔會白費，香港人好多都係因為你先覺醒
你係在天之靈要保佑各位同路人抗爭成功呀

黑衫白絲帶

今日唔係見好多有人黑衫+白絲帶

推啊

Whatsapp都有就好了

民族自強 香港獨立

全民黑衫

梁手足，唔會忘記你

更新完關app重新開就會見到

未敢忘記
光復香港 時代革命

和你「提」MPF
[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

【梁美芬專欄】由政府中央管理強積金

Rest in peace

永遠唔會忘記梁烈士

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

tui

梁烈士已生命喚醒香港人

pushhhhhhhhh

再獻花是必需的

光復香港，時代革命

梁先生 我諗香港有幾百萬人想你陪伴一齊爭取

never forget never forgive

梁烈士rip
請保𧙗全球對抗中共既抗爭者

Ios睇唔到

我地會堅持落去

我哋愛你

【抗爭一週年】《Petals Rain 漫天紛花》Lyric Video + 中文字幕 [Demo Version]

除屌你老母同祝你死全家之外，冇野需要同你講！

多謝連仔

得連狗只係識用口

btw
粱義士安息啦…

《再出發聯盟》出左藍店確認名單，方便大家永久杯葛

去緊

因為小弟入中環真係好唔順路 我係返工地方擺低咗佢地
放lunch 成個袋原封不動

今晚打好twitter 祭烈士之靈

有無寫幾粒字同人講可以免費拎？

佢話有 但佢係屋企派嗰陣都冇乜人理佢
佢仲話大多數學生都唔理佢

講事實連登仔又好嬲好嬲